fps 50蚊去淋病手提

得左：大貓要二級制裁
唔得：大貓背棄中國市場，外國勢力要抵制～

真。中國式winwin situation

佢一定冇登記